LIA已經唔敢開口唱

Jyp爸爸策略 賣慘

On99 你唔話唱到一半個個都停晒

尾已爛?🤔

個個唱LIA會比左下去

俾網民屌到唔敢唱,陰公豬

因為樓主

韓國個面講先

樓主 = 娛樂台革命家

好笑?

你認證左係會笑到爆肚

講緊印狗

又炒車..

佢幫itzy慶祝一位嘅Post都好革命性

where

次次一位佢都幫lia開post

但感覺好似係反串

JYP團特色黎

點解成日Jer住我地lia

==你冇份?

係你的

我midzy黎點會咁做

你反Lia